特朗普傳有私生女 男子收「掩口費」

【星島日報報道】（星島日報報道）美國總統特朗普的風流史沒完沒了，繼早前有多名女子包括成人片女星聲稱與他有染並獲支付「掩口費」後，一名曾在紐約市特朗普大樓內擔任門房的男子，聲稱掌握黑材料，指特朗普「搭上」他的女管家，兩人有性關係，還誕下了一名私生女。屈指一算，該名私生女現已二十九歲。

該名男子於二○一五年底收取了小報《國民問詢報》三萬美元（約二十三萬四千港元），把這件事保密，以維護特朗普翌年的大選。該名前任門房名叫薩尤丁（Dino Sajudin），他於周四下午發表聲明，承認曾經收受《國民問詢報》的母公司American Media Inc.三萬美元作為「掩口費」。

收左掩口費仲爆出黎咁仆街

有錢搵咪會爆

無話掩到幾時

三萬美金掩到幾多個月

侵風流唔係第一日嘅事

有錢佬玩女有乜出奇

咁樣可以攻擊佢？

咁嘅情報都得3萬掩口

啲左膠以為可以靠花邊新聞做死侵，但係民眾已經知侵份人係點，啲新聞對佢根本無影響

做到野理得佢份人點

屌 有私生女咪私生女囉 有錢就大曬嫁喇
加下仲有埋權

知道佢大把女啦…咁又點

除非有片，爆到佢同屋企隻西施狗有路生咪隻異形，唔係鬼理佢有私生乜

你試下加碼
一槍打爆你個頭

五毛Romanov

百毒不TRUMP

收咗掩口費先有單據爆大鑊架嘛

佢冇私生仔女先係新聞

做總統不嬲唔係靠人格

佢賣正人君子嘅package㗎咩

根本個形象都谷底㗎啦
又歧視又侮辱女性又口臭
但人地有票又做到總統
吹得佢漲咩
一半美國人都想佢消失啦，咪又要係到篤口篤鼻
或者依啲華霉平身就支那打飛機踩美自我感覺良好啫

同香港泛民左膠一樣，以為日日都話法治最黑暗一天就可以贏到選票

呢d咪民主國家
如果係中國條友死左啦

玩女對佢黎講唔係咩新聞啦

Who fucking cares

又唔係呀，淨係得錢咋咩
總統代表個國家，國家唔係淨係講錢
形象可能重要，但唔會因為佢有私生子而有咩影響，但如果佢係誠信上嘅私人問題就唔同講法
不過
其他國家嘅總統可能有事
但侵總統一定冇事

個個一樣口投八婆 票投侵侵
宜家講當選咗閪咩
一句you are fake news 就收你皮

有又點?

侵會唔會成功連位

你做到野對國家人民好 D人理得你係咩人

認返個私生女，全家原諒佢
國民好感動，成功連任

可能係靚女 又加分

個私生女有無ivanka 咁靚

佢咸濕係人都知，等佢攪掂埋金仔通俄門佢都唔怕

當年克林頓未一樣咸濕

佢有錢食得起

玩男人先叫有少少可觀性